[危險 治癒]外國Youtuber嘅Match Chain Reaction

呢到兩條片
係講佢用火柴砌某啲形狀出嚟再燒咗佢
當中有一條片裏面，噴火龍噴火嗰下我覺得真係好正

戴個頭盔：各位巴絲唔好喺屋企亂玩火

push，真心share，咁啱喺youtube見到

push push push

條龍睇多幾次都唔厭